大埔公路發生巴士翻車意外 (6)

自行離開冇救人 乘客嬲爆追打車長

大埔公路九巴翻側釀18死60傷慘劇，據意外現場附近大埔尾村姓李村長表示，意外發生時他在屋內，突然聽到外面馬路傳來「嘭」一聲巨響，遂即時循聲往外查看，赫見一輛雙層巴士向左翻側，有傷者倒臥車旁。

李村長指出，當時見到巴士車長已自行離開車廂，惟沒有立即協助救人。有乘客要自行爬出車廂，有乘客氣憤下追打巴士車長，車長一度逃走搵地方暫避。李村長續指，意外現場為一個巴士站，大埔尾村村民均依靠該巴士站乘車出入。今次意外中，李擔心有村民在巴士站候車時走避不及被翻側的巴士壓着，無論如何希望所有傷者能吉人天相。

【01:00】聯合醫院一名危殆男傷者不治，死亡人數增至19人。

打9 佢就岩

其實如果乘客不斷挑司機機, 影響司機情緒, 可以點做?

停車唔渣又係會比人投訴wo

應該唔好渣下話

馬後炮其實冇得講

根本兩難
只有忍左佢

情緒不穩-->影響行車安全-->停車

同你老細講我心情唔好唔番工

佢part time黎，睇睇新聞先好喎！仲有MK仔不斷挑警察機，警察又同佢開波

咁有心

九巴一架由沙田馬場駛往大埔市中心的872號線雙層巴士，傍晚在大埔公路近大埔滘翻車，導致最少19人死亡。身兼立法會交通事務委員會副主席的民主黨議員林卓廷對事件深表哀悼，並向傷者及死者家屬致以慰問。林指近年有多宗涉及巴士的嚴重車禍，尤其多次有巴士上層車廂在意外中被削去，認為政府應徹查巴士車身設計，以保障上層乘客安全。

林又要求交通事務委員會召開緊急會議跟進事件，政府亦應徹查今次車禍原因，包括時發時現場路面情況和道路設計等，並應立即跟進規管職業司機的工時上限和健康狀況。他建議應規定職業司機要定期接受身體檢查，以保障司機自己和乘客的安全。

公民黨也發表聲明，向死傷者家屬致以深切慰問，並促請政府盡快調查意外成因，並公佈結果。

經民聯發聲明對事件表示極度關注和悲痛，並對罹難者家屬表示最深切慰問，期望受傷乘客早日康復。該黨希望有關方面迅速認真徹查今次重大車禍的成因，深刻吸取教訓，避免發生同類事件，並盡快改善現場交通設施和做好善後的工作。

佢好似做左三年全職
最近先轉pt

同死多過台灣地震

1996年2月10號八仙嶺山火

2017年2月10號港鐵尖沙咀縱火

2018年2月10號九巴翻車嚴重車禍

有邊個番工冇比人屌過？
比人鬧下就咁樣未出撚晒事
唔通你屌差佬佢可以攞支炮出黎射鳩死你？

20292月10號

2029年2月10號

坐巴士坐咩位置法先無咁傷

聽到班記者叫人買宵夜

下層中間

下層中右位置

咁吊頸都要抖下氣嘅

rip
希望所有傷者平安無事
死者安息 家屬節哀順變

咩意思 揸開49x？

點解可以乜事都無

平時樂於助人, 熱心公益的獎門人曾志偉好應該出來拍片呼籲市民為死傷者籌款

會點

巴膠文化害死九巴!

872號九巴係大埔公路翻側，涉事車長係巴迷嚟，出事前掛住同巴膠傾計搞到遲到，仲養部熱狗，今次同佢上次46X咁當巴士係跑車，逢車過車玩漂移，同好多舊巴迷一樣想架車快有推背感，司機位可以開窗勁吹涼風好似熱狗咁

所以巴膠文化害死九巴! 走火入魔，前幾年亂出特見， 策劃部巴迷職員亂畫地圖，請9A巴迷做車長， 依家仲保住個巴迷司機， 得咗啦害死人!

下層右邊中間位置

但下層基本上都係畀長者坐

正常嘅咁又 我諗個司機嘅自然反應係向左拎個軚盤 咁佢有安全帶 應該都無事

左邊實奶野

若果上層有位任坐, 大部份人都會揀坐左邊中間偏前

依個彎長命暗斜+大弧度既彎黎 好有NASCAR入彎feel, 巴膠踩到盡過都唔出奇 但滿座重心高+依款巴士特別重 就瀨野

關愛座後一排就照坐啦
廢老都係坐近門口位算啦

危險位

扣安全帶

上次機場巴士個女士就係咁...

上次城巴批頂個次，上層左前邊入晒

危殆傷者名單

●CHOY KAM TONG 男 (61歲) 危殆
●LIN ON MING 男 (59歲) 危殆
●身份不詳 男 (50歲) 危殆
●WONG MAN LING 女 (60歲) 危殆
●WONG HOI HUNG 男 (59歲) 危殆
●LAU YUK LEUNG 男 (54歲) 危殆
●WONG LOY SANG 男 (69歲) 危殆
●LI SHUN KWONG 男 (73歲) 危殆

其實架巴士係無特定時間開 點樣遲開

個個好似即場甩頭

我一係坐上層車頭最頭嗰行，通常係右手邊
一係上層近車尾右手邊

你係咪掉轉左

只要上次 個廢坑630pm坐部車開出 今次6:20但未滿人 都會照屌。不嬲廢坑就係口一

有D 巴膠feel

大陸

左轉但向左反？唔係應該左轉向右反咩

勁似d老羞成怒個d死毒撚
害撚死哂人地d老豆

右轉向左反

上滿客都未開

16歲傷者篇訪問報導話「在總站時乘客上滿車，但司機卻未到，之後有乘客與司機爭執」

[url

hihi 成日搭

司機附近

不過今次係左轉左反

其實車長係咪有權叫乘客落車？

有時間準備反車嗰一嘢

驗眼啦

坐下面又再讓比班廢老
唔係又屌7班後生打壞架啦

Btw
睇左藍田之前果間同上年城巴深水埗果單
反車同撞既位都係左邊
睇黎以後要坐上面就坐右邊

Rip .

你睇下個車轆向邊個方向先

屌你兩個都頂唔順既
返屋企飲奶啦

九巴事後回覆傳媒查詢，指該車長入職那一年，曾在葵芳駕駛巴士轉彎時車速太快失控撞欄，不小心駕駛罪名成立，被罰款及扣分。

又話紀錄良好 睇黎的確係畀人起左底果條友

無, 個客唔落車你都吹佢唔漲
最多停埋一邊報警, 到時成車人就會屌個客同司機

其實係咪企位最安全，因為通常已經抓住條柱或者手把。
巴士座位冇安全帶，一炒反應唔切就飛出座位。之前睇過車禍傷亡好多時唔係直接由炒車造成，而係部車翻滾時乘客飛出座位，撞到異物例如窗、座椅或者其他乘客所致。
好多人坐小巴同的士都貪方便唔戴安全帶，但條帶唔單止保障你安全，仲保障緊身邊乘客嘅安全，所以最好都戴返。

但今次自己理虧 停埋一邊call台 即係變相自爆話比上面知自己遲開車
而又點會估到咁大獲 所以當時既佢一定唔會出呢招

有冇車牌 70入灣 玩灣岸阿？

講左咁耐 大家都係鳩吹多
有正式既故事順序未？

70過彎好正常都講得出

70入彎好正常
同埋你知唔知巴士重心比私家車高幾多

印緊 一陣落街買份報紙啦

希望死者安息

全車得司機會戴安全帶

其實巴士有咩位會有安全帶 平時坐開上層唔多覺有

九巴代表鞠躬道歉 涉事車長紀綠良好

時事脈搏 | 昨日 21:41

大埔公路近松仔園發生嚴重交通意外，一輛雙層九巴失事翻側。警方修正死亡人數為18人，47人送院，其中19人情況嚴重。

九巴企業策劃及業務發展總經理蘇偉基，聯同兩名同事，晚上到車禍現場了解情況，三人就車禍鞠躬道歉。

蘇偉基表示，對事故深表遺憾，會向每個受影響家庭發放8萬元慰問金，並成立調查委員會，徹查事故及檢視行車安全，一個月內向運輸署遞交報告。

九巴車務總監梁健宏稱，涉事司機2014年入職，屬沙田廠的車長，在去年9月轉做兼職，過往行車紀錄良好，並非首次行駛涉事的路線，車長今日的更分是4小時，工作編配符合工時指引。

蘇偉基表示，意外成因要調查，包括是否車長對路面不熟識或作息有問題。暫時未有資料顯示今次事故是因為車長勞累導致。

至於司機是否遲到而遲了開車，九巴表示仍要了解。

仆街啦你狗巴
行為記錄良好？

私家車70 入彎濕碎
巴士70 入彎係攞人命

九巴事後回覆傳媒查詢，指該車長入職那一年，曾在葵芳駕駛巴士轉彎時車速太快失控撞欄，不小心駕駛罪名成立，被罰款及扣分。

狗巴：啱啱返公司睇多次條友資料，發現原來佢撞過次車,搞錯左sorry（設計對白）

無記錯就最後排果5個位中間果1個同前排4個

新車上層最前排好多都有

唔係有人出左行車記錄圖50幾過彎?

巴士最盡只可踩到100(鎖死左)

有能本事炒到嚴重過衝落山
無80上入彎上我都唔信

70入彎重要睇咩彎

一入急灣,原來有車,,可以立即去報到

巴士最盡踩到100
鳩UP到

上年反果架個司機兩日後判

文氏於2018年1月23日於區域法院承認危險駕駛導致他人死亡及危險駕駛導致他人嚴重受傷兩罪，指自己不專注於路面情況釀成意外，法官將會於同年1月25日判刑，其間文氏須還柙。[7] 但文氏因癲癇症發作需入院，缺席聆訊，須押後至2月13日判刑

有時九龍搭去馬鞍山
過完獅隧一路落到威爾斯段路
啲司機都渣到好快
果度不段有彎位
真係feel到架車好飄
落斜+轉彎再開快真係好危險

最盡踩到100
我朋友係巴士司機今晚講既

踩就踩到掂住70
落斜就會再快到少少
你知啲唔知啲係到鳩UP
收檔啦

見到d人話d廢老唔啱先真係睇到眼都突
唔計重傷危殆果d係咪18 個死左既人都有份話個30歲廢青呀，
你唔滿意咪停車打9 個廢老囉
屌你老母你開緊果架係座滿人既巴士黎嫁

我朋友巴士司機都係咁鳩UP講

大公司嘅手法
要話到自己錯唔曬

邊款巴士車型可以踩到100？
我都想了解下
聽日報一報比上面聽檢查下

你朋友渣村巴定直通巴啊

小巴啦踩到100

我老豆前巴士佬，佢話最盡70，機場巴80

咁你咪去問下咯
我果個朋友就渣咗九巴廿年上既

我係話巴士個鎖速呀
最盡只可100

算吧啦
最盡70渣小朋友
唔好再死頂
小弟做緊九巴唔通點鳩你咩
你個位老友幻想完自己揸九巴未

等車果個最無辜

70就鎖架啦屌
去唔撚到100架屌⋯
講幾多次先明呀

分分鐘係死得最慘烈嗰個人

想知上層最前排左手邊係咪已經 rip?

咁佢係話100
無啦啦我吹黎托

望到咁多人死傷真係..
屌你老母 你唔開心條氣唔順無問題
放工之後再飲杯酒打小人囉 再串d唔好開車都得
但唔好拎全車人條命黎出氣啦屌
19個家庭啊屌....

點解一單新聞都可以開到POST 6

利申: RIP

請指教下你朋友咩巴士咩路線行100
我都想見識下

巴士上一定有附例叫人唔可以騷擾司機

但警察責任唔係打尻市民

人地份工係負責渣車唔係俾人鬧
如果你覺得預左既 咁你返工係咪都預左俾老細鬧先

行吐露港，機場巴全部都100

我覺得香港人真係好鳩
番份工好似預左比你屌咁
你就屌得爽 ，但比人屌個個會好受？
咁大個人，都知屌人唔會對件事有幫助，屌黎做乜

司機作為司機 有責任令巴士在安全情況下行駛到終點
佢無做到 當然有責任；同樣地，做乘客既不可影響行駛既司機係常識 你可以向巴士公司告佢 但唔可以騷擾佢，巴士公司自然有內部調查員。溪查唔同警察咁會幫自己人，係真係會扮乘客調查司機有無問題。

新城鎖速就唔知幾多先鎖
九巴我就好肯定答到你
市區線就鎖70
新界線行高速路段個堆都唔會多過80
100就一定無可能

落斜加速到100?

不喇,你咪當我9up咯
不過我今日先知巴士有鎖速

啲死司機佬渣車亂9咁黎,害人害物
成班五毛垃圾低端屌返D客
第日比警犬打唔好嘈

以我所知就算落斜都唔會到100
揸個位就算私牌都唔夠膽由得架車衝到80

死傷者名單出左，多為60歲

字裡行間都感受到你個陣蝗蟲味

發洩

亞公角果到成日都好驚
小巴開得咁快

RIP

又9up到我蝗味

今日啲 5毛就出晒黎喇

毒撚唔好出街咪冇人鬧
的確遲到係自己問題
屌兩句都唔得 未戒奶

人地唔係為份工，真係無乜原因要忍你
係美國比人打左九世

少少題外話，見到新聞有講連馬會都著手研究點協助受難者家屬例如發放慰問金，因為事件涉及馬迷
我亦都希望冠軍騎師莫雷拉都可以好似馬會咁表示心意，始終佢好愛戴香港馬迷，而佢又有一班忠實馬迷粉絲用現金去支持佢
得九巴嗰8萬 唔知點講好

咁搭巴士你都預咗會死㗎啦

做得差俾人鬧係正常冇問題
問題係你覺得做得司機俾人鬧係預左
同埋我幾時有話你做巴士

味鬼理班垃圾柒頭5毛

佢地歪理深種,職業操守都唔曉乜黎,甚至無視
屌下人就大罪到要死?,, 抵死抵死..on lun 99
唔知以為姦人老母殺人放火添
呢D咪廢老既種咯

照呢個進度,不遠既將來
下次再有單警犬打人
一定8成人撐犬

之前喺haeco 做朝早坐佢冠忠d雙層巴真係可以開到100
果d車手又辣 掟變果時真係有離心力驚佢反

而家Ｄ巴士意外好似一出事就死人咁，都幾牙煙

我覺得一單還一單，岀意外係司機問題，但唔代表班友可以集體屌人

你自己諗下，五六條友圍住你狂屌你，你會有咩感受，依家唔係單對單既問題
更何況司機唔可以話因爲受壓力就停駛

屌完就會好 ?

唔屌人咪唔失控

你唔可以死咪唔好搭巴士囉

果陣警犬打人
成班9沖又識話「well paid for it,有糧出架,有情緒渣咩槍呀」etc??

有D職業崗位涉及到大眾人命/人命既,都唔容許有D咩出錯

普通一個服務業比客屌,就算你屌反條友,甚至打條友一巴都好
你最多無左份工或者比人打反巴etc

正如飛機,你嘈既,都拉你落機先飛,個機司理得你屌佢老母一千萬次呀
唔通佢又火到發爛渣撞落山/360度翻騰嚇你班仆街呀?

如果被人激兩激亂黎,真心唔好渣車,包括私家車

唔好害人害物

你知唔知自己講緊乜野
你既理論係
你屌人>人地唔開心>佢唔開心關我撚事咩

講到屌人 無責任你都得架啦
你出街係咪周圍屌人都無事呀
行埋堆古惑仔度試下屌呀不如

巴士有無規例可以拉人落車先，機司唔理你，因為佢權力比你大，巴士做唔到

D5毛多到

條友真係on99

懷疑佢係5毛黎

自炒嘅話真係要極速先可以撞到架巴士咁........
一般撞到咁爛係迎面撞向另一架大車.

佢遲到，你咪投訴佢
乜屌完佢,個10分鍾會番黎？

比 d 常識都知
你屌的士司機，佢唔爽都九成玩鳩你，等自己開心番

埋怨一句半句，同屌鳩你係兩回事

btw , 佢做得就要承受後果

死十次都唔夠呀 仆街

大把options可以去做
有乘客嘈就唔好開車/一係趕搞事既落車/成車去警局/打條友兩鎚etc
處理好晒先開車係常識呀?!
咩叫處理唔到?

我相信你班垃圾十成十屌過醫生/護士/機司/警犬/的士佬etc

咁人地係咪就可以"發脾氣"hea醫死人/炒落山整死人etc?
重合理化到理直氣狀話
「我都有情緒架!!」「我都有壓力架!!」乜乜77

一個人,可以認許應有既職業操守都可以咁有「彈性」既規範同標準
連咩叫操守都唔曉既
可以有埋呢D無賴無賴思維既,唔係垃圾係咩?

咁火玩開Gta發爛渣既,去打機算啦
渣乜9車者,做乜7司機者

開得車,身為司機崗位有咩責任呀?

你地又點會知呀???????????

70你揸架巴士過彎唔ball out我切柒都得

咁簡單嘅道理我都唔明有乜好拗
覺得司機無問題嘅真係痴痴地

果堆不分是非嘅小學雞真係好煩

根本兩個都係典型香港人 咩都屌咗先
話邊個錯先有咩用 有雞先定有蛋先?
吓吓都屌咗先 你點知對方條底線係邊
你係咁叫佢快啊 佢咪炒囉

教育改革大成功 教出班除左淨係叻口賤完全無正常邏輯思考能力嘅人，支共幾開心

其實點解行車途中同司機講嘢會犯法, 反而屌鳩佢又無罪 咁多條人命班鬧人嘅乘客唔會無份無責任囉

【大埔翻巴士】乘客埋怨遲到10分鐘 疑車長發難狂掟彎

呢度好多連登佢講班死者係廢老
屌鳩司機 抵死架

我都想講
行車途中不能與司機談話是常識吧
如果真係行緊車 班乘客邊狂屌(唔止談話 直頭騷擾)
應該有指引個司機點做
我自己估就可以搵個安全位停車
請哂班撚屌落車
唔得就報警 而唔係咁樣一獲熟

人地同你講野你就要應人？
搭飛機同機師講野佢係咪炒機？

幾時要你投訴佢，我係指當時人

人真係好自私，你屌佢為爽為發洩，咁佢呢？

題外話，的士司機佢要玩你，你趕時間，佢開慢小小已經得啦 佢無損失，佢守交通規則你唔告得

- 聯合醫院37歲男死者係04:30證實不治，升至19人死亡
- 巴士係04:50拖走

去google map睇吓
黑白箭咀，私家車都轉唔到啦，佢都戇撚鳩

你講緊咩？
不能談話 唔係對話
即係唔可以同司機講野

仲有 拎巴士同飛機比
空中巴士都係巴士

你趕時間，佢又唔趕 你究竟 reply 之前有無用腦

1點幾傳媒報死咗，3點幾醫管局話未死，4點半就證實真係死咗

要求殺人兇手救人？

連屌柒佢果個阿伯都無事

想同你講 ， 人同人係互相尊重
不過睇你個名，話你________
都係食飯算，唔想追 post 同你討論

其實揸過車都知， 有人同你傾計，真係好易分心去左聽，之後一時間個腦 load 唔切

D 廢老把口肯定好重, 仲要賭輸左$個D, 遲十分鐘個C機肯定比D 廢老吠足全家含家橙
點知金次真係含家橙啦
2邊都唔抵同情,
不過打工做得C機就要有責任保障客人安全, 氣既野可以好多方法消, 人命泥ga, 累十幾家人, 正一含家橙

我冇揸過車 但細個搭巴士
已經見過司機位貼住 行車時不能與車長談話

btw 用飛機同巴士比
要幾痴線既人先講得出口

( Show Blocked User - megastorege )
弱智，睇你個撚樣都未夠秤考車。
你試下踩單車70入彎，睇下你乜野姿勢先唔反車啦

其實，你已經遲到，佢先到目的地，你點都蝕
更何況，你假又請左

你瀨死唔走，反過來係佢可以報警，趕你落車

已經唔想同你呢位大小姐港女傾落去

每個家庭即時有八皮野過年

每個家庭收到八皮野過年又少件爛賭廢老可能好開心

1.巴士司機遲開車 比人濕兩句真係預左
2.冇證明廢老係行車途中屌鳩司機，傾向開車前屌
3.冇證明司機係因為比人鬧到情緒失控而危險駕駛報復

尤其3 司機一定唔會認 吹左咁多個post.一切都係大家鳩up

唯一客觀事實就係司機係果個彎冇剎車，導致多人死傷

就算要鳩up
我都諗唔到任何一個原因可以合理化司機危險駕駛呢個行為
就算啲廢老由頭屌到司機落尾
佢地都只係犯左九巴附例/法例
無直接參與巴士司機既專業失德

始終堂軚都係巴士司機自己渣住，而司機亦有好多其他alternatives 解決被乘客騷擾既情況

佢純粹想人回佢架咋，街都唔知出過未，十句有十一句都錯到離哂罩。之前我都叫望下佢講乜，依加都block撚左算數

上面仲有個咩巴士100鎖畜，乜柒source都無我都唔知點信佢，佢講完話係唔知乜朋友講又叫人唔好信，都唔知佢尷唔尷尬

爽

唔使羨慕，你家人大把機會，死埋有一球

咁睇啦 其實雙方都有責任
1. 乘客要投訴應該抄牌 後去信狗巴而非即時屌司機
2. 如果乘客途中影響司機情緒 司機應停車報警(收工個架巴士成日有痴線佬企咗喺司機隔離屌 司機怕佢郁手 所以會停 然後話要報警)
3. 司機嘅職責係送乘客到地點 唔係講service 唔係預咗俾客屌（我個人覺得囉）
4. 司機遲到係唔岩但要了解佢遲到原因 比如好似上次城巴遲咗5分鐘原來去咗廁所 乘客應予以理解
5. 應等案件查清楚再鬧 司機未必一定想報仇攬炒 可能佢本身中意揸快車

人禍嚴重過天災...

擺搭狗巴!

心水清
從來都唔覺得要一面倒幫哂其中一面
上面有條弱智係咁話揸巴士預左比人屌
香港就係多得呢類生物先搞成咁
仲要理直氣壯覺得人唔夠佢嘈，邊度黎嘅自信
老實講，今次巴士佬做錯就肯定，
點比人屌都唔會拎人命黎玩
加上司機有炒車前科
但另一方面都唔表示上到車大小異便都走去屌司機係好嘅行為，而且好多時係未了解情況就屌左先，呢種行為得幾個可能性，一係就係條友幼稚，短視，反智，燥底，自閉，如果唔係就一係個司機強姦左佢老豆，或者司機西口西面串串貢。
屌之前其實可以問清楚狀況，如果發現司機真係錯哂嘅都可以去投訴，無必要當面去屌鳩人，屌左只會火上加油，又無助解決事件。屌鳩完佢佢可能第二日照常返工好地地，但你投訴有理好大機會令佢受罰，推撚埋上報除時可以玩謝佢。點睇都係投訴有用，但往往就係一時火遮眼去選擇左攬炒，結果鬧人果個無事上電視，比人鬧果個輕傷比人告，但就有19個人無機會返屋企食飯，有幾十人仲係醫院過新年。

上面咁長唔quote
如果因為身體不適、機件故障
純因爲情緒影響而造成今次悲劇
司機點都係萬死難辭

呢樣無可否認，做得司機安全至上
除左你個brake有問題之外，有咩唔對路都應該停埋一邊處理左先

D 廢老值唔值八皮野一個，我較擔心巴士司機大好前途就咁冇左

你出錢比佢打官司囉
加多封求情信證明巴 同毒撚合埋一定係好人囉好未？
我敢講你老母生到你咁撚樣都一定值唔止八皮野
講野之前用下個腦

點解我會諗。。。因為司機俾人話完遲到
想開快d 追返果十分鐘，而逢彎都加速
希望話佢d 人早d 返到屋企

r.i.p.

因為可以有九萬幾種理解嚕屌你老母

有咩好追

我唔會話無呢個可能性...但我諗你個可能性發生係交通安全城入面roleplay緊嘅小學生嘅機會大好多

同埋如果要追果10分鐘都唔會係埋站前掟彎唔收油再炒埋站度啦下話...除非佢打算飛站架姐

攞完精神報告可能輕判佢

收皮啦
十幾條人命輕判你
入赤柱反省下
下世小心啲

即係話你做野唔識分輕重
乘客同司機談話唔犯法嘅
都冇話揸車唔比同乘客談話

係條on9 比人鬧自己EQ 低出事

揸車唔比談話

平時中國人死你地開心到拍哂手都算撚數
而家件事出現喺香港 係香港人 咪撚咁無情啦
爽你老母咩 小學畢業未

死人名我冇特別想法 但係之前有張英文譯名嘅list
好似係傷者？我覺得唔似蝗名喎

馬場線冇編定班次
兼大把時間行
冇話遲唔遲到嘅

你個point鳩到我唔知講咩好

呢個司機個樣好似白鴿黨某議員，叫乜乜峯

呢單意外睇到馬會既危機，入場馬迷有老化現像

後生仔不再賭馬

唔好意思
汀九橋反車跌落橋底都係坐18個月炸

今次應該判重d,因為巴士墮崖單野個貨車司機係“間接”令巴士墮崖，今次係直接加無悔意，又有動機

許智

其實狗巴管理好有問題
近年成曰Cut車Cut班搏班班車頂閘

人手唔夠 流失率高 仍然死都唔加人工
反而用埋D旁門左道 1. 叫文職揸巴士 2. 叫維修員工揸巴士 3. 請半職兼職司機 4. 老野司機照繼續日日踩 5. 為左慳錢 新車連車頭暖風機都唔裝 天氣嚴寒果陣司機位都有霧氣睇唔清楚路面

依間公司除左識做下公關外 由內而外再由外而內都嚴重剝削員工 + 妄顧乘客安全

記者朋友麻煩著重係依部分落墨 如果唔係只會不停死更多人

EQ咁低學咩人做服務業
仲要拎成車人命黎較飛
俾人嘈住哂又要發嬲咪唔好揸囉 停車囉 下下發脾氣就得架啦咩 唔識控制情緒既人好心返屋企做返毒撚算啦 個司機同個老野都係
入彎出事仲要有前科都唔識死 而家累死左19個而佢又咁大命死唔去

同埋連登根本好多巴膠盲撐狗巴 司機
佢地只會一味將問題spin去廢老罵車長

關
如果真係做錯嘢
你可以投訴

做服務性行業都知
有好多自己無做錯
但啲濕尻客真係可以無啦啦亂屌

到時大把花款同你玩
令到你得service同時
其實食緊豬頭骨
對人好聲好氣
待遇咪好啲

講真
做又三十六唔做三十六
又有閪客又有好客
我有咩都對好客好先啦

最安全會唔會係樓梯位

所以兇手咪個廢老同個司機

下層兩個轆中間嗰堆位最安全啦

成架車主軸位置

個司機 應該係連登仔

又要抗屌訓練又要心理評估，將巴士佬薪酬待遇社會地位提升至等同機師好冇?

你本身都有assumtiom
其他人唔應該受尊重
同你討論無意思
正如你個名一樣
八婆港女

其實唔單亦九巴
間間巴士公司都有咁嘅問題

飛機都有執法人員將滋事乘客拉落機，反而巴士冇

連登真好多人認真講on9野

咁係你 on9 姐

on9 個d路入灣不嬲要收油到40至50 小學雞死入老母個窿度做功課啦，聽日仲要返學呀

你拎巴士佬同機師警察比? on 9 少陣啦

好撚慘

( Show Blocked User - 彈珠人12號 )

支持低端人口罷搭

始終而家未知啲廢老對個巴膠講過咩
但所有人都有breaking point
差在高定低

不嬲80咪拖波入 尾都未甩過
你揸巴士係要40嘅 唔係咪炒囉

兩邊都一定唔岩
但司機責仼多d
佢有責任行車安全
死果班都可能有無出口鬧人既替死鬼

但廢老真係好鐘意乜都鬧
試過櫃員機解款員係入面整緊機
個廢老不停鬧入面班職員
又話老人家企唔到又話成班人蝦老人家
有個啊叔經過都睇唔過眼同廢老講人地做緊野你嘈乜
最後係第二間銀行撞到廢老（後生仔要行5mins路程）

上面條八婆話職員冇錯就唔會被屌，所以一定係錯在被屌o既職員失職

後生仔用投注戶口啦
去得馬場後生仔好多都淨係係廂房打卡自拍post ig
果d坐手benz走啦

雙層巴士同得一層既車唔同
因為重心高易翻

香港社會冇人重視心理健康同精神科問題，成日出現計時炸彈，冇得避架

巴士係

樓上講私家車70會反

其實社會上應該會愈黎愈多
由其d人愈黎愈自我中心
個個阻我者死
不過可能司機未必想搞到咁大鑊
點知比佢飛車飛到死左班廢老

天災 VS 人禍

冇錯！得皮幾人工同你玩心理評估？你員工肯，個老闆都唔肯駛錢啦

其實個阿叔都有責任
巴士條例係唔係有一條禁止同司機交談 佢根本彷外緊行車

查誤殺

如果開車前傾呢

重溫巴士扶起片段:

蘋果直播

吊雞佬好波

唔係話個阿叔一直屌個司機咩

無人知
點都好
司機正仆街

佢有safety belt
加上唔係反右

其實未好似七警打人咁
你班藍絲又話人廢青攪事激嬲班警察，未拉條友去暗角打人發洩囉
根本一樣

所以按常理開車前D鹹魚點樣辱罵車長都好 都唔可以入乘客數 用幾多車速入彎完全係車長自己決定

屌。誤殺

同連登毒撚講常理真係曬鳩氣

有無巴打可以幫手係google maps quote個出事地點出黎？
睇左幾次都唔係好知邊個位
thanks bro

利申 好少去大埔個頭

希望你係假膠
如果唔係 真係想像唔到
要幾弱智先會講得出你呢番說話

一堆 俾你 接實

巴士公司應該要拒絕該乘客登車

應該要用機師 + 警察o既待遇去聘請巴士司機，提供抗屌訓練

再o係每班車請兩個 bouncers, 打柒d 死廢老

要求未受過抗屌訓練o既司機遇屌時心平氣和地駕駛係你 on 9

巴士公司唔提供抗屌訓練就係巴士公司安全管理有漏洞

sorry
法庭假定左通過職前訓練的巴士司機係專業

又見

而家就係你唔知邊個司機EQ低。
當然唔係話唔屌得。
100%司機錯晒好未。但你已經死左。
岩晒又有咩用。乘客錯唔錯真係觀點與角度，
但而家攬炒只能說係因果。

前排有日濕凍
我見住個司機等埋站時離開司機位攞埋塊布去抹窗

冠忠嗰啲係非專利
唔使lock
同九巴城巴嗰啲係第二個玩法

呢個係九巴自訂規則
基本法從來冇司機不能談話/乘客不能與司機談話

一打唔洗找

泡菜

其實做過服務業就知 eq幾好 幾nice既人都有情緒不穩既時候
壓力同情緒累積到某個位 聖人都會爆seed
關咩eq事 成班小學雞

都係個句啦 因果報應 對其他司機同乘客都係一個教訓
下次有乘客屌 司機們都會識玩
更何況 已經唔會有人敢屌司機

同係餐廳未上菜 一定要好聲好氣一樣
到頭黎受苦個個係自己

無知既可怕

條: 12 司機的一般行為
任何巴士司機以巴士司機身分行事時─
(a) 當接載或放下乘客時，須在安全和切實可行的情況下，將該巴士盡量靠近道路的左側
或路邊停下;
(b) 不得在該巴士行駛時與人談話，除非因安全理由必須如此;

25
罪行及罰則

30/06/1997
(1) 任何人無合理辯解而違反根據第3(4)條作出的任何規定，或違反第3(3)(b)、3(5)、4(2)、 5、6、7(1)、8、9、10(1)、10(2)(a)、(b)或(c)、11(a)、(b)、(c)、(e)或(f)、12(a)、(b)或 (c)、13A(2)、13B、15、16、17或18條的條文，即屬犯罪。
(2) 任何人犯第4(3)條或第(1)款所訂的罪行，即屬犯罪，可處罰款$2000。
(3) 任何人無合理辯解而違反第11(d)、11A、12(d)或(e)、13A(1)或14A條的條文，即屬犯罪， 可處罰款$3000及監禁6個月。
(4) 任何專營公司沒有確保第24A條已予遵從，即屬犯罪，可處罰款$2000。 (1989年第19號法律公告)

點解判過危險駕駛 重請

你咪無知垃圾囉
基本法一早寫左
一打膠唔洗找喎
戇鳩仔

我自膠
基本法真係冇講司機不能談話/乘客不能與司機談話

搭飛機同機師講野
連登仔真係多小學雞

你入撚到去再講

有冇人知點去個個位？

邊度寫 "行車途中不能與司機談話"
一早講緊責任係個司機度 人地同佢講野 佢唔識拒絕回應人？
定係佢唔回應所以行動表示 抄撚左架車去？

唔揸巴士唔知針對司機有呢條例好出奇咩

講緊做司機唔可以因為一句說話就失控
斷章取義 讀完中二未

老實如果告誤殺,以後仲有人夠膽做巴士佬咩....

每個人都有底線
就算幾高EQ幾Nice都會有
一過breaking point嘅反應可能更加恐怖
今次司機係錯
但唔認同有理無理為發洩記挑戰人底線
一嚟就鬧同屌根本係最無實際意義

餐廳未上菜乜撚都未做就開屌嘅話 嗰啲叫無理取鬧
唔識處理壓力同情緒都唔關eq事我真係唔知關咩事
可能關唔夠專業事掛
假如呢次真係遲開嘅話係咪咁都唔抵俾人鬧
做錯嘢仲要人地考慮你eq高唔高先可以話你 呢啲人真係唔好出嚟做嘢啦好冇
仲話識玩 人命嚟㗎玩乜q
你咁講 同啲黑社會大你話唔撚好惹我 我隨時抄你家有乜分別

我認同互相尊重係重要 但假如真係因為唔夠專業
呢個唔係可以唔洗俾人話嘅理由

出左醜喇你, 仲撐